法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援,因何香港法律界無人出聲

呢單野係好嚴重
就算係恐怖份子都應該獲得法援
更何況鄺寶昌迫害的係大量未成年政治犯

大陸屍公會潛完水未

push

泛民攞資源攞晒去邊？

一撚定係鄺寶昌攪事

呢條友上開鬼國交流
唔好信班左膠講一定要去,律政司當時只係派法律政策專員黄惠沖上
可見唔想奶大可以叫副手去

鄺寶昌係公職王,法律界堆咩咩委員會經常有份,咪又係想走進權力中心
見刑事檢控科屈示威者屈到風山水起,法援署無得告人咪表現唔到忠誠

鄺匪心生一計, 濫權令政治犯請唔起律師

胡雅文好似係馬道立徒弟

同埋泛民幫手打官司其實幾杯水車薪
飯民應該用國際影響力指控鄺寶昌
但班人唔敢得罪法律界毒瘤

原來612基金幫唔區域同高院，會唔會成立另一個基金專幫區域法院同高院

呢個係制度問題
永遠停係眾籌,基金係無意思

點解香港無KOL怒屌法援署署長鄺寶昌?
呢種就係國安法的效果, 個個明知凶手係邊唔敢指認

狗共縱容得香港警魔強姦,殺人,誣告
呢個絕對唔係願意談判的表現

大共狗法援署署長鄺寶昌已指示阻礙暴動案被告申請法援
------------------
D100老野依然唔清醒覺得可以退一步
過千後生仔離奇死亡,一堆強姦,一堆警暴受傷人終生殘廢

就算有香港人笠水話放棄追究中共就係唔會信
香港人同中共只能活一個

你搵黃世澤幫手啦 佢人在德國

好撚大件事請唔到律師

香港法援一直無政治立場審查
咩人過到磅都照批

但自從鄺寶昌做署長就所有野唔同
你係示威者/警暴受害人就狂搬龍門迫害你
公民黨知但從來無出聲

香港好似得升旗易同APPLE詳細講

共匪鄺寶昌係格硬屈代表律師無資格
香港係呢幾年狂老屈暴動,根本行內無咩人打過大量暴動CASE

姐係鄺寶昌害9完示威者仲要扮到自己做野好有制度有道理

612批得錢保釋同買電話，呢啲正審最重要竟然幫唔到

星島的喉舌當然講大話維穩
話年輕大狀獲納入法援名單 對資深大律師造成不公

資深的大律師洗撚貪你法援
不如去大專教書仲好

巴士的報有限公司（香港新界將軍澳將軍澳工業邨駿昌街七號星島新聞集團大廈）

自己諗原因

ching似係行內人
介唔介意講多d？

爭緊議席呀，法治已死咁omdb 㸃出嚟cap 水呀

omdb

agreee

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

香港啲律師公會得淡笑
個個都為錢 有幾多真係為公義

呢個世界有子品牌
專做DIRTY WORK的子品牌

巴士的報代表作係屈荃灣輪姦案受害人X小姐
當巴士的報臭左就會改名再用番原班寫手

其實有時兩方連STAFF都係共用

Up

趕唔趕到入第二 round 制裁 list ?

Push

推

區院一個暴動被告成百萬

甚至過千萬都唔奇

仆佢個街 成班泛狗

四方西嗰啲又唔出聲啦

民主派去或留

條戰線喺立法會入面 出面唔關人事

之前喺連登一講集體訴訟，助訟，一定有成班法律撚、保險狗衝入嚟屌，話法律唔可以變成窮人天堂，又講到香港法援制度係最平衡最好咁，重順便笑鳩美國人乜差都告拖冧晒成個司法系統咁，但往往喺呢啲post成班撚影就盲晒唔入嚟睇唔到

法律撚成日講如果法援大寛鬆乜都批嘅話就只會變成窮人天堂，你就知班友心態係點

Btw，以前連登仔耐唔耐就笑美國佬小小事都要打官司拎賠償，又笑人地美國佬下下天價賠償/和解覺得佢地好兒戲亂咁嚟，諗番起都覺得核突

手足

一定有呢個字樣出現 係呢一刻真香港人同前勇武可以點 有冇人幫到佢地？

Pushhhhh

點解俾咁多錢612 都唔肯幫？

香港人一定多多都貨㗎喎！

omdb呢

痴撚線,全方位迫害

612乾咗塘？

公民黨潛晒水

一直以嚟香港人
有膽嘅企前
無膽嘅和理
有錢嘅課金送物資
有車嘅義載
識電腦嘅整即時地圖
識外文嘅打國際線
識音樂嘅作歌

公民黨成堆律師企喺度睇住被告手足死

所以咪有法援署囉。

美國會否因此制裁

法律個法字係 水同去
有水先可以去
明未

制裁

香港人雖然有錢但唔好幻想個個都肯多多都課，特別e加咩經濟環境

一單打到去終院既平均平平地都幾百萬，你計下有幾多單暴動，要幾多錢先夠

OMDB

出聲未要認法治已死，仲要比共產黨針對咁人地點搵食呀，有冇考慮過人地呀，點供樓點移民呀，賤民真係自私人地會幫你就唔使次次都民間自己jr啦

？

大陸屍公會
睇唔到 冇收到 巿咁嘅事？

?

大陸屍公會同pprb好似
前幾日藍絲屌法院,今日大律師公會出緊急聲明

對於法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援一案
大律師公會尚未回應

作為受惠過612基金嘅人想講少少

一單區院暴動一個手足提堂無數次，正審講緊閒閒地幾十日，成個法律支出講緊每個人7位數，幾百個手足揹住暴動條數你都識得計，仲未計其他唔係暴動嘅刑事case

正常情況下都會申請左法援先，至於法援用各種藉口唔派番原先跟緊嘅律師團隊都當然係仆街，而每個支援團隊都會keep 住再俾名手足再交上法援度批，唔存在叫你申請法援之後就唔再跟進

屌鳩612嘅人唔該睇清楚，有好多律師團隊喺裁判署級嘅法律費用都係612揹嘅

p.s.用唔夠經驗嚟reject 根本就on 撚鳩，打過暴動嘅律師團隊兩隻手都數得曬

好多人都話幫唔到手喎，同埋係益飯民律師，其實等於供養佢哋

以我所知 收緊612錢嘅律師團隊全部收緊最minimum 嘅charge 點供養佢哋

再者，就算你用星火或者其他平台律師，end up 都係612找數 我唔敢講所有 但至少係多數

根本上重點從來係法援署署長鄺寶昌.....

推 有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到 - 分享自 LIHKG 討論區

咁可以點其實

佢宜家唔係唔批法援，而係唔批佢個指定律師，請問法援署喺依度有乜問題？

國際線其實係不足夠
係國際標準法援署署長鄺寶昌係完全扼殺緊政治犯的基本權益

而因為公民黨,大律師公會坦護自己人一直都無人跟

首先就要群眾有共識懲罰法律界侵犯人權的人
若香港人圍內無共識,SUNNY果班都好難勸國際社會郁法援署

國際線從來唔係袁爸,SUNNY係前衝
香港人係後方按LIKE就得

而係由民間凝聚民意要釘法援署高層專業資格

當人白痴?

Yraedry
•
1 年前
宜家義士留喺臭格可以增加緊黑警成本嘛，乎合撤退三大原則。

麻煩以後唔好再ｓｅｔ個時間出嚟話前線共識要撤離監獄去騎劫前線，多謝合作。

如果你連抽水都唔識分辨，你就唔好上連登

你睇返當時 context 邊個 on9 話勇武派保護緊和理非有撤退三大原則，就係話要增加黑警成本，從依個角度講，入臭格9唔係增加黑警成本？

仲有我咩立場同我上要問嘅嘢有乜關係？

出過五毛POST的會員我係唔會回應
班人係想玩十萬過為什麼SPIN走司法迫害議題

係咪我答你3個問題你就公開中國身分證再發誓行正路唔做5毛
係你重拾人格前無野好討論

咪吹咁大
一百萬樓下一定夠搵夠料律師

一單過百萬
600單暴動
唔用超過6億
民間其實應付到

呢個仆街一定要入制栽名單

理想同現實總係有差距，同埋佢只要玩野，單單有冇證據都同你上訴去高院，終院，你又會燒多一大舊

所以法援幫一大舊真係好重要

好撚仆街 再推

依家全面清算，一定要制裁班高官

qog

法律界咁好搵, MANY THINGS TO LOSE, 緊係唔反抗

係直頭唔批法援
定唔比你用自己律師???

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

法援署格硬屈受害人個大律師經驗不足,要受害人一係放棄法援,一係改委任其他大律師

[案件答辯在即，若要繼續申請法援，就要改用素未謀面的法律代表]

暴動官司係要睇大量與案有關的資料
姐係你想要法援個進度就要由0開始,因為轉左人

你諗下狗共迫害政治犯就用公帑磨到上終審,出資深大律師
而受政治迫害者就玩手段攪9你個法援

剛剛再查一次
都係得APPLE,升旗易提過

口講口賠無撚用的D100依然扮盲唔講,係咪驚公民黨難做?

有大律師多次被拒處理暴動案 質疑審核標準不合理

doj屈9警暴受害人暴動
法援署署長鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援
大律師公會主席葉巧琦女士呢?

大律師公會只見到市民屌納粹法官老母就狂出聲明屌受害人,
完全看不見司法不義

應該懲罰埋法援署署長鄺寶昌

為民請命 要係議會抗爭係律師們
肯出聲未

唔洗分，全部都係Chinazi
全部都要被槍決

香港希特拉探訪走狗鄺寶昌

無人推嘅

我講的抵觸香港法律界利益

腿能年

香港既律師絕大部分都係仆街藍屍貪錢賤種，屌你老母臭閪

左4
一副中共奴才相

公民黨班友呢？

公民黨只係大律師公會長老團班偽君子的家奴
主人叫sit點會就鄺寶昌指示阻礙暴動案被告申請法援出聲

大律師公會只會出聲明屌市民批評法官
永遠唔提司法迫害, 更唔講香港法院簽搜查令迫害荃灣警局輪姦案受害人

大律師公會葉巧琦大主席就係飯民推崇的馬道立的得意門生

公民黨班人仲想係個圈子乞食
所以唔夠膽出聲

就如同當年莊匯源案一樣

明明我這個中三都未畢業的人，都睇到影響後果，禍害香港，後果嚴重。

偏偏泛民不出聲，不阻止，還主動幫助，出錢出力去幫助中國大陸人。

而且社會一片寧靜，媒體禁聲聲，莫名其妙

當時我還出post,問點解個社會噉奇怪

現在，禍害應驗了，已不能反轉了

香港法律界無人出聲

因為邊個出聲,

下次法援BAN埋佢

佢少咗生意

法援都係一個生意來源嚟既

唔接法援CASE事少

得罪大律師公會班陀地事大
爆香港司法黑幕就係想斷國際仲裁條水, 影響行家供樓

連登仔：窮撚學咩人打官司

大律師公會叫公民黨同金牌打手D100支持假難民實際唔係咩價值理念

而係保安局判酷刑聲請CASE出去一單3萬2千港元
謀殺案呢D大工程得一萬尾

就算法律界黃絲都無人郁
1)法援署署長鄺寶昌
此post

2)梁定邦資深大律師
以監警會主席身份支持警魔隱瞞身份鎮壓示威者導致大量女性遭香港警魔強姦

3)刑事檢控專員梁卓然
通過威脅誣告暴動令遭強姦/私刑至重傷的警暴受害人不敢指控

-----------
d100幫梁定邦spin,機師豪稱讚刑事檢控專員梁卓然有骨氣

皆因大律師公會長老驚如果呢一刻支持郁牌拉去坐監,到自己做仆街野就好難spin去專業自主逍遙法外

唔會再投以理性作賣點的泛民
律師又點
完全幫唔到手

申請612，
泛民照舊有錢袋
藍絲署長又有得交代
皆大歡喜

公會班人連鄺寶娼呢條二打六共狗都唔敢屌
大家可以查下公會喉舌台d100有無提鄺寶娼惡行

信呢班人反抗堅係食得屎

荃灣中槍學生不獲批法援 署方：警方武力合理

鄺寶昌係覺得主動射殺示威者係合理

何止法律界
成班香港人都做撚曬港豬啦

重記唔記得個幾千個死因不明既手足吖